點解咁多人有處女情結

大佬 咩年代
仲有人講緊想留處比老公／結婚要揀處
呢個咩心態黎
先唔講結左婚都可以離婚
第一
係香港平均結婚年齡接近三十
女人已經過左自己最靚最吸引既年齡
留比老公既得返個老處 有咩意思
第二
你以為處有幾矜貴 咪又係一塊膜
我敢講 只有青頭先以為屌處女最開心
有配合有技巧先係最佳性生活
第三
呢點係同你堆思想守舊既男人講既
首先 如果你唔係青頭 你無資格要求另一半係處
你入過第二條女 同你條女比其他人入過無分別
男女都有權享受性生活
如果你係青頭 你想揀個處做老婆 無問題
但我想你諗清楚 你中意人塊膜定個人

根本青春就係好短暫
後生唔享受下性生活 仲等幾時？

會然 小多士 入一入嚟

呢班人講嘅野洗唔洗咁認真

有處女情結既溝返處女
冇既溝返非處
世界和平

Hi

因為物以罕為貴

可惜大部份男人都唔係咁諗

駁唔到

獻身呢個term本身就極之偏頗
點解處女第一次就叫獻身
咁處男又算唔算獻身？
同埋如果連女朋友愛過其他人都接受唔到
咁男人黎講都幾小家

唔好教壞後生女...
比著你生左個女
16/7好青春比左個處mk仔
之後都覺得無咩所謂
再比第二個... 第三個
我識有人20歲都未夠同過10個男人搞
你係阿媽 你ok？

咩叫留返比老公個老處有咩意思？

睇到呢句即刻覺得好偏頗
老處？ 唔通比好多男人屌過既 反晒皮既就為之嫩？
處係幾時都咁嫩 一線 粉色 咩叫老 ？
利申老處女

所以幾時都話生仔無咁令人擔心
大肚都係人地個女之嘛
貶值都係人地個女之嘛

我唔想自己個女20歲都未有俾咁多男人搞過
我覺得有報應
若然佢堅持周圍搞處女
將來處女老婆一定無佢份

你唔係處 唔好拉埋其他後生處女落水
以前我非處fd 同我係老死
成日叫我唔好俾處 唔好俾處

朋友係真心對自己好
連登？ 大家參透下

根據英國人類學Dr.gossipg教授的研究報告敘述，女性在性交以後，如果曾經讓男性的精液進入過自己的體內，這樣會讓女人喪失其「最原始的純潔基因」，子宮會分泌一種液體，為精子提供能量，並讓其在子宮內存活1-3天，來延長其與卵子結合的機會。並且，會殺死一部分活力差的精子，達到優生的目的。

但是，就是這種分泌物，把精子分解以後，吸收了精子的部分基因，並保存了起來。
這種保存，是永久性的，而且，會遺傳給女性的後代。無法剔除。
在女人和男人交媾的那些日子裏，男人的億萬個精子進入了她的體內，精子進入女性體內後，除一部分流出外，其他都會發生自溶現象。
在它們自溶時，會釋放出一種遺傳物質“核蛋白體”，被女性生殖器官的內腺所吸收，與此同時，精液中還含有多種性激素，這些性激素也會被女性體內吸收。
被吸收的精子和性激素中的遺傳物質——「脫氧核糖核酸DNA」和「RNA核糖核酸」，能使母體性細胞產生遺傳變異而被同化，進而引起後次卵細胞也隨之變化，因此而產生“無距離遺傳”的效果，所以如果和有過性經歷的女人結婚，便會出現兒子為什麼像其他人的緣故。

另外Dr.gossipg教授更指出，女人子宮中會分泌micro-proteiningredient會和男性精子中的proteingenes成分作用，將orientationfactor遺傳給下一代,這是一個研究成果，它證明，只有無發生過性行為的女性，才有純潔的基因，才能孕育出只屬於一個男人的「真正純種後代」。

據英國人類學研究所研究發現，女性(有)與(無)發生性行為者，在生理方面會發生很大的變化與區別。生理方面由於男人的精液進入體內後，會被陰道吸收，然後在體內不斷循環。
男人的雄性激素與女性體內的雌性激素產生類似化學的反應。這種反應所產生的新物質會使女人的身體內部產生微妙的變化，變化之後會固定不變。這就是人們通常所說的“受到了愛情的滋潤”，所以女人會對使她變化的第一個男人終生不忘。

如果兩人性生活久得話，女人的相貌會漸漸地像她所愛之人，因此有「夫妻相」之說。在心理方面：由於在人類的潛識當中，都存在著性高潮，女人的性高潮要經過身體接觸後，遂漸開化，同時女人也是感性的，因此女性對開發了她的第一個男人在心理上也終生不忘，但男人不同，可不經身體接觸，用視覺聽覺都可輕易地感受性高潮。

因此，女人的第一次非常寶貴，不僅僅是那層膜，而是女人一生的第一個男人體液激素成分，會附著在女人的陰道及子宮內壁，釋放出一種遺傳物質，不管你是不是和你第一個男人結婚，這樣的激素成分將有一定影響下一代性格，長相，愛好。

在國內,民間自古至今一直流傳著「兒子長得像前夫」的說法,就是說,一個婦女在離婚後再婚,所生的孩子面貌不像生父，而是像這個婦女的前夫,生活中常有再婚的婦女和現在的丈夫生的小孩子，長相較像前夫，有些鬧出了家庭矛盾，丈夫以為妻子有染，其實正是這樣的激素成分附著引起的。從另一個側面講，如果自己和自己丈夫生的後代，居然還有可能要被前一位男人陰影左右，無論是男女雙方心理都不是滋味，女性有無性行為的優劣差異之處就在這裡，檢測報告顯示女性一但喪失其原有的純潔的基因，這種改變會是永久性的改變。

另外「華盛頓郵報」報導....
參考1,Anatomy of Love 作者：海倫‧費雪Helen Fisher
-2,[美國婦產科學雜誌]
-3,[科學人]月刊
-4,[ 當童貞遇上處女／作者劉黎]
-5,[性的歷史Mystery Dance]作者：馬基利斯 蘇格Lynn Margulis
- 6,「華盛頓郵報」報導....

參考這6本書和報導和問卷調查的結果以下片段引用自:健康日報一文中，也是相同的敘述，孩子的長相為什麼會像妻子的前夫呢?

原來，這是因為在與前夫的婚姻生活中，億萬個精子進入妻子的體內後，除一部分流出陰道外，其他的都發生了自溶。在它們自溶時，會釋放出一種物質，被女性生殖器官與子宮內膜所吸收。與此同時，精液中還含有多種物質，這些也被女性子宮吸收。被吸收的物質，能影響母體的子宮細胞，進而引起卵細胞或胚胎也隨之變化，因此而產生了兒子像前夫的遺傳現象。

達爾文首先發現了這種現像，並取名為「先父遺傳",英文名字叫（Telegony）。

生物學家達爾文，他的著作《物種起源》一書中曾發現這樣一件事實：在英國的鄉村，一頭「花白」相間的母豬，與同一頭「暗棕色」的野公豬交配，產下了「雜配種」後代豬隻。不久「暗棕色」的野公豬死了，這頭「花白」相間的母豬又與本地的「公豬」交配，生下第二胎豬隻。令人費解的是，這胎豬隻的身上，長著斑駁錯落的「棕色鬃毛」，有點像它們之前的「先父」。達爾文把這一現象稱為「間接遺傳」，對於這一現象，達爾文絞盡腦汁，也不得其解。

用圖答你

fake news

駁唔到
沉默咗

算吧啦

到時又會話咁對住邊個都可以畀

點解咁多人覺得唔係處就係臭雞 扑過一次都係叫破左處，咁又算唔算臭雞？

咁如果條女仆個陣覺得呢個係佢未來老公呢？

講真 搵老婆老撚都搵處，起碼乾乾淨淨。

一日無紙 所有野都係呃呃氹氹
ex成日同我講結婚之後點點點
我都無動容

如果我真係俾左
我而家實覺得無左最寶貴既嘢
我諗對住未來真正簽紙既老公
我會好自責

有處女情結係好正常既事,但搵唔搵到又另一回事
仲有,唔該D公廁臭雞狗公就收收皮,唔到你地評處E個問題

因為接受唔到自己溝唔到女
所以將個波射落處女情結度

笑到停唔到

之後連登仔就上黎開post呻你唔肯比處
然後成堆連登仔話你只係唔夠愛佢唔夠信佢
遲早都比第個食
總結 雞

假設性問題
講真呢個完全係睇緊
個男既人格問題
不過呢個所謂既人格，道德
每個國家既人都有唔同既價值觀
所以根本無得講
講完唔符合自己預期既價值觀
一樣會selective avoidance 去揀黎聽
人就係咁

不過樓豬，你理系得人個處點用咩？
我想問關你撚事？定又係谷精上腦？

到左你真係有個幸福既小家庭
咁唔好彩俾你生左個女
有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!
你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

谷精上腦
我承受性對一段關係絕對係一種昇華
但唔比你屌就=唔愛
咁呢堆連登仔都幾撚自卑
需要靠性先覺得比人愛
抵無西屌啦

連登仔永遠假設屌女既一定係MK仔
有婚前性行為既女一定係夜蒲周街俾人屌

我都有屌過
我覺得處女配處男
但同時唔可以逼個女
逼親正仆街

非處同非處會相處得好sweet我都聽過
都係人夾人
但我覺得宣揚性享受
比啲o靚妹見到極之唔好
勁多99年 00年上

在

講到尾咪搵返唔介意你非處既人埋單囉
有人介意有乜問題？你處個陣都知架啦
破完就想剝奪人地自由意志
你介意人介意你證明你都會介意自己非處

dr gossip
個人冇咩獨立思考能力,但都起碼讀書下學多啲生字...

留住個處係想對將來結左婚既自己負責任
又關你咩事 塊膜踩親你條尾？

我本身有處女情意結都唔知你up乜鳩

咁講應該係要a0搵番ap wo
初戀永遠最深刻呀ma
講到咁重第一次個種意義點解又點會介會意係味第一次同異性拖手kiss 呀

因為我係青頭

篇野的確係fake news 一單還一單

BTW too long

「結咗婚都可以離婚」

結婚本來就係一生一世嘅公開承諾，如果雙方因爲「唔夾」或者唔再愛對方而離婚，咁結嚟托

小多士巴係專家

「留返比老公得個老處」

處就處，未用過就未用過。唔通用過嘅嘢會新淨過未用過嘅嘢？

各人喜好 有人鍾意處
定係你無處食

一諗到條女曾經俾其他人抽插過就覺得好嘔心

諗起d臭閪同人un到反哂白眼 真係不了

非處女應該拉曬去浸豬籠,大家話啱唔啱

好彩老婆係處
舐佢塊西都特別好味

最慘連登多小朋友
字都唔識多隻
自己又唔去google下

點解剩係強調處女？

小弟處男黎，一直守身如玉，想留俾將來嘅老婆

唔好再quote 篇文啦好嗎

處女實名登記

同處拍拖會唸結婚啲野
非處？ 玩下好了

的確.....每當諗起佢第一次唔係自己食,真係有種不是味兒既感覺,
絕對係因為果個男人......

因為屌過西就知條女比人屌完係咩樣
而你屌你條非處女/老婆就諗番起個個樣
依家明未

一語中的
如果有其他男人見過你老婆高潮個樣，你真係接受得到???

鬼叫我愛佢咩

樓上個d
公廁同非處兩樣野
你可以嫌非處少左塊膜
但你唔可以當哂全部人係公廁
好多女仔依然對關係好認真
如果你介意 可以分手
30歲人 真係無聽過有人會介意處
正常都拍過幾次拖
有技巧有配合既相處同性生活
先會適合結婚

中你老母咩

仲有某明星個單 佢溫哥華讀書已經爛蒲到出哂名
你咁on9以為佢處比希哥呀？

好明顯係fake news
如果係咁，卵子既基因係0.5+x x係外來精子基因
受精就卵子加精子 0.5+x+0.5 應該DNA太多生畸胎
一係就新入黎左啲dna會取代卵子原有既DNA 如果可以咁改造基因既話幾大件事黎 人類可以研發更多品種
同埋如果取代dna個精子同受精時個精子係同一個人既話，咁相同既dna就多左，容易有遺傳病 同近親相姦一樣道理
純種培育既狗都周身病痛
如果係真，女方應該第一次先同品種優良既男人性交過再同其他男人生仔先可以避免呢個問題發生
個新聞講達文西個例子好大可能係因為隔代遺傳

利申 9up

你地要咁仲意條女同人un過
首先要有條件 係你冇un過其他女
如果你都屌過其他女 破過人地處
你有咩資格介意啲人唔係處
因為你都破壞過人地既處

我雖然唔介意

但我覺得介意就介意，有無資格都係會介意

介唔介意都要講資格?個人感受黎架wo
介意自己食唔到條女既處,同介意條女唔係處係兩回事

你溝到咪隨便拎去un

正解

成日係到嘈處唔處其實係得香港同某啲保守國家 例如印度先咁介意呢啲野，好多國家都好少會成日提住要娶處女先得 根本性呢樣野係男女都有需求，點解男人可以因為性慾而扑野，女人就唔得？女人有性慾而扑就叫人做雞？香港人啲保守思想真係好痴線 仲成日將古代個套拎黎講，台灣 日本 韓國 到到都正正常常 係香港特別多處女情義結 有唔係問題 但唔好成日係到話人破左處就係雞 呢啲係正常人會有嘅性慾黎

Edison

事上只有非處/player/現任係非處嘅人會不斷宣掦非處冇問題
唔好以「咩年代」作為藉口啦

班非處鍾意用「時代唔同」做藉口
藉此令自己唔會因為非處嘅身份而貶值
以「開放」做理由務求令其他女仔都變非處，噉自己就可以合理化自己嘅行為，再都唔怕貶值，因為全部已經非處

Player又係，以「咩年代」作為藉口，以此食處
唔係嘅話你想啲player結婚先扑？佢即走啦

而現任係非處嘅人為咗麻醉自己，就會以「咩年代」做自欺欺人嘅藉口，務求忘記自己食二手閪嘅處境

非處可惡、player可恨，現任係非處嘅人可憐

但以上都係仆街，為咗自身利益去宣揚錯誤觀念
睇下樓主個句「後生唔享受下性生活 仲等幾時」就係最好證明

「結咗婚都可以離？」
結過婚嘅人扑過好正常
但你拍拖時期就扑咪唔正常囉
你有料咪為咗個處求婚搞婚禮
但拍拖時期乜都冇已經畀咗個處人
𠵱啲女就根本娶唔過

「留比老公既得返個老處 有咩意思」
點會冇意思？你可以破一個保留咗三十年嘅處，每一年都係忠貞嘅表現
只有player會以「留咁耐處冇意思」為理由務求盡快破人處，你慳啲啦

第二
「咪又係一塊膜」
1000$都只係一張紙
只有非處會以此作藉口務求自己唔好貶值

「我敢講 只有青頭先以為屌處女最開心
有配合有技巧先係最佳性生活？」
你會唔會搵隻雞做你老婆？
就算要配合要技巧
都只有由自己親手去調教先可能有滿足感
事實上我更加敢講
只有屌處女先最開心
尤其是由清純睇住佢只對自己淫
由自己一手一腳調教先最正

只有現任女朋友/老婆唔係處嘅人先會以此掩耳盜鈴，自欺欺人

我同意應該只有處配處
但我亦可以講，愛一個人需要擁有佢全部
如果你非處
你已經失去咗其中一part被愛嘅地方
如果你非處，你永遠冇可能獲破你處以外嘅人100%嘅愛
因為你自己，自願放棄個處俾其他人
但如果你係被老強
相信我
你會有好結果

係連登
男人咪有資格享受性生活囉

應該出現好多潮文

垃圾幾時死

sor禁錯quote

講到尾
連登仔都係要條冇拍過拖嘅女姐
條女係處
連登仔又嘈條女含過咀過㗎啦

你都識講 當時愛啦 宜家唔愛咪得

樓豬係咪條女原來溝到手先知係二手西呀

到結左婚
又嘈老婆性生活唔夾
大條道理叫雞 不敗之地

難聽啲講句，所有男人(包括你我)屌西個陣都會玩盡條女身體每一部分
依家當你要搵個女仔結婚，一世對住佢，你真係唔介意?

連登比班5p mk 臭雞 毒撚樣mk 小學雞 中學雞 ig狗公攻陷左
咁既post 都咁多正評

絲打諗清楚，個班正評既狗公有女屌就得，冇諗過後果，溝到女就一定要扑野，唔好上當

講呢D野既男人都幾撚小家,結左婚個女仔已經係屬於你架啦,係要介意有冇俾人屌過.幾多歲姐.咁你係咪諗住一世唔撚結婚姐.連登真係多ON9仔..

冇女仔會鐘意呢D性格有問題既男人Sorry.諗野都ON99.似足憤青

我覺得第2張圖大仔係似lemon

真係笑死我，揀老婆唔揀處女唔通揀公廁咩。周街都搞過你老婆，到時候連男人專嚴都冇撚埋先後悔？

最簡單既原因係冇性病

So damn true, 以前我都無處女情意結，覺得係處就當bouns,無亦唔係咩大件事
但自從同上一任分開左之後
發現女人對自己第一次破處既男人點都會念念不忘
就算佢ex幾咁賤同pk都好，佢都仲會想同佢復合
無論我對佢幾咁好都好，最後都同我分手
我明白初戀係難忘，但初戀再加初夜...係永世不忘！
女人肯付出第一次俾你，證明佢當刻真係好愛個男人
而我自己永遠都無辦法取代佢ex
你班女人要明白男人係會想佔有自己個女朋友既100%

就係因為後生，先有機會可以食到處女，如果唔係老左就無得食，人生唔食番個處女會有遺憾 柒頭你知無？

幫人含過仲算唔算處
但我處女膜仲係到 大家接唔接受到
唔好話我係臭雞

重要既唔係果塊膜，而係將第一次俾愛人果份感情 係愛呀哈利

每次見到呢幅圖就想笑，見埋個對白直頭大笑

好多野都係雙向
話條女自己比個處人不如話男人拎左人地個處 男仔拍拖多數淨係識諗性
正正常常拍拖 女仔會比個處男仔係因為好愛而冇諗過分開 邊有人拍拖會諗分手 但無奈地有d會因為種種原因分手 當中亦包括男仔出軌 男仔提出分手點解又唔話d男仔不負責任？拎完人個處就算？
唔係處既真係冇資格介意非處女 因為女仔唔係處係男仔搞出黎

女仔都可以覺得諗起你插人 比人含到好爽好嘔

不能同意更多

Are you sure?
「我之所以俾個處我個ex，係因為我想試下做愛係咩feeling。 」

屌 唔係處又會比人話係二手 幾多手又話係雞

屌 個男既拍拖扑野要左人地個處
令到個女既冇左個處 轉頭飛左佢 然後又話要追求處既老婆 做人有冇矛盾左d
扑野破處個陣又唔見你諗下想留到結婚

女朋被係處冇得扑嘢我都冇所謂

話時話點解男人會淫過女人咁多

係人都鍾意一手 廢既窮既先會接受二手

比你食到處女你就唔會咁講
利申試過，真係差好遠。我自己覺得因爲係處所以愛佢多果啲ex好多好多 女朋友我愛你

依家d臭閪公廁仲大聲過人地乾乾淨既女仔
乜撚野叫做冇資格介意
全世界最冇資格介意人就係你地呀
臭雞

仲要其實唔係個個女人都會有處女膜 而且未必有血
成日見d人介意呢樣嘢就覺得好撚無知～仲要影響埋同伴侶之間感情

係依個男人都唔想結婚既年代
你冇左個處只係貶值少左個娶你既重大誘因
你搵到人娶你既機會降低姐

幫人含過咁核突

如果正到宇都宮咁
我諗冇咩人會介意係咪處

我一直都唔撚明，自己有份破人處食過幾個女仔既男人有咩資格要處做老婆？自己又唔撚係青頭
男人周圍發情屌西幫手製造非處N手西就冇問題？邏輯係邊度請問？

屌得多又比你地話公廁

好興幸自己同女朋友都係處 互相將第一次比左對方 好恩愛 好愛我女朋友

呢度就係無呢種人先咁大迴響嘛

agree

Agger 食野都係啦 會唔會走去食人地上手食淨既野
食上手口水？ 唔會呀ma 買野都會揀係後面既而唔係頭一件啦 因為第一件已經俾好多人整到鄒哂變哂樣
正如男人中意處女一樣 係男人都想條女係第一手架啦
而如果唔係第一手心裹面始終有條刺

其實有情意結係冇問題嘅 個人選擇啫
不過明知對方唔係處就唔好勉強行落去 大家都好難行到尾

對男人黎講唔需要行到尾
當屌下唔同既西拎下經驗，好似打怪升lv咁